聽日停戰咁啲狗咪可以休息 星期六日咪可以上哂電打人囉

五毛出黎收膠啦